雨季去東南亞旅行會唔會仆街？

嚟緊6月諗住去 越南 柬埔寨 泰國 緬甸 旅行
上網見到啲人話雨季去會仆街
有無人去過可以分享下

Push

越南6月唔係雨季
但雨季去越南真係會仆街

巴打係咪仆過街
6月未係雨季係咪姐係會好熱